呢期有無邊首歌觸動到你

我無
純粹鍾意佢旋律

其實都無咩心情聽歌

餓了

1

2

3

笑死 樓主冇人理

其實都矛胃口食嘢

屌你老青
你好黑人憎

^^不嬲

今生不回家

前幾日返屋企我都係諗緊呢首
真係好啱用

抵你比人藍啦^_^

還在講當日為何不做當日為何無力勇敢

缺同whatever it takes

有撚

我係
還在講當日為何不做當日為何無力勇敢

將會有

Alan Walker - On my way

要正面
堅持
努力
做好自己
加油
ok

Beyond 十八

英文歌我都仲聽緊inconsolable

於困局 就用雙手來解脫
已經準備好衝鋒陷陣
尋日衰左次
聽日一定唔會再衰！

你小心啲真係要

會的

咁你幾出到去
多唔多人同你go

Hello海海missyou

wfc🤷

型了

閉目入神

準時集合
少但周圍都係同伴戰友

點解

Ok!

好!!!
講得啱!!!
你要睇路 跑快啲
唔好比人打

阿拉丁- spechless
雖然係迪士尼嘅歌，但d詞好正

d人話好聽喎
你有無睇

有呀，所以先諗起

比幾分

唉

So let’s take take take the throne and break the cycle
呢句幾感觸.....

啱！！

啊啊啊啊啊

山河故人

我俾人打一棍返黎就打你pp一下

真係最好唔好比人打 真係要跑快啲
除咗呢兩句我都唔知有咩可以講

點解可以咁廢

已經跑到腳抽筋

好勁 我跑唔郁
你都是早啲瞓了
遲啲無得抖
瞓前拉下筋

死左先抖啦
利申英年早逝

咁姐係抖啦 頂你

未到英年
姨姨我今年3歲

點解唔抖？？
認錯邊個姨姨？？
叫聲靚仔即刻調轉頭say hi

一 二 兩隻手指

Muse-Revolt
唔知有冇人睇過 個mv好有feel

假使世界原來不像你預期
今日真係聽到想喊咁滯

無聲彷有聲

唔想抖

呢首正

屌快啦無力跑架啦

喊完要出來了

雖然大陸歌 不過d歌詞好正

我們生來就是叛逆早已拉響了警報

年輕就是要隨心所欲高舉你的手臂
拿出你的勇氣不要再恐懼

第一次睇
的確係

就死

抗戰二十年

愚公

六月飛霜

你無瞓？

呢首真無

今次主題曲 黑色洋紫荊

幫推

入去入面幫推啦！

越是掙扎越頑強 日日都市內打仗
順著天邊的風 乾燥得心會發怒 為何被消耗
越是堅決越無言 用盡方法活一次
望著急速的鐘 閃爍間心會跳動 踏前便宣布
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 撐得過時間 終於會得到
別問身世問前途 若未經過未知道
現在輕不輕鬆 請各位跟我發夢 踏前便宣布
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 當現實殘酷要發夢
撐得過時間 終於會得到
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
撐得到人人有日觸目
光榮中 歲月更猜不到
奏萬次開場曲 星星升半空
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 撐得過時間 終於會得到

那懼怕不成功

海闊天空，今天我

不可不進攻

真係要小心
不過你個名好熟

五月天 入陣曲

當一座城牆 只為了阻擋 所有自由渴望

出邊有人抗議
但係無人正視

五月天 黑暗騎士

勿相認，絲打例外

無錯
所以要繼續

知咩料

瞓左幾個鐘掛

我都係瞓下醒下
就死

今晚精神呀今晚

I love you hoi.

落雨

雞蛋與羔羊

小心